求搵番一套既動畫

有神父有打鬥 之後個神父收留個主角(好似係)定唔知神父先係主角
敵人好似有怪物+人混合

唔該曬大家

push

青之驅魔師

冇咁新 再舊啲 青之驅魔師收留2個人
呢個冇記錯係收留1個 一開始好似係貧民窟(唔知係咪)

眾神的惡魔

驅魔少年

唔係 冇咁新架

唔係驅魔少年 冇咁長篇

神父係會用槍個D野 好似係手槍 我估應該唔係熱門番

有神父有打鬥 之後個神父收留個主角(好似係)定唔知神父先係主角
敵人好似有怪物+人混合

唔係青之驅魔師 唔係驅魔少年 唔係長篇
應該係12 13之前或者左右

NEEDLESS

聖魔之血？

唔該曬

屌 唔係 唔係NEEDLESS 但係主角 差唔多係咁樣 冇咁多女性角色

唔係聖魔之血

hellsing

Hellsing?

唔係

神父用槍 但係硬派D (好似係肌肉 爆衫 咁樣設定)

有神父有打鬥 神父用手槍 硬派風格 肌肉 爆衫應該冇記錯
唔係Hellsing 聖魔之血 NEEDLESS 青之驅魔師 驅魔少年 眾神的惡魔 唔係長篇 PUSH

淨係記得有座高塔 神父屌女 好似係蜘蛛女

想知邊套
仲有冇多啲描述

高塔有堆人 好似係控制呢個部分地區 之後神父收留左個男仔 之後同高塔堆人戰鬥 之後真係唔多記得 好耐之後睇

唔會係呢套下嘛?

有冇片睇下

槍神TRIGUN
不過睇你描述就唔係呢套

唔係呢套 但唔該

07-GHOST?

求搵番一套細個睇過既漫畫 果個漫畫人物係斷臂/義肢的

你去入面問下

好多人係到搵緊唔同動漫

唔係07-GHOST

戰鬥司書?

你都係當我冇講過啦, 應該無蛛女無得屌

2003 gungrave 動畫?

fate?

唔係fate

冇戴帽 個神父有肌肉

有冇多d描述

因為套野真係好耐之前睇 唔係好記得

斷估都唔會係devil may cry架啦可?

大約幾多年？90年代定千禧後？

千禧後 05 06打後

蒼色騎士

anyway樓主有冇多少少野補充下？
神父/男主角大概係點，女角好少？

但係有D似Devil May Cry嘅感覺 有D似NEEDLESS主角

其實會唔會唔係神父